[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#123

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE, itcosmetics, House99, pureology, sanoflore同cerave

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。

Source：

SHISEIDO 事件重溫

唔該溫家寶寶絲打
Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家\

光復香港 時代革命

Lm

lm

開心使用中 冇爆

巴 亂入一問
有冇人用過 Kevyn Aucoin / Hourglass 遮瑕
想搵啲膏狀冇咁容易 transfer

想問下有無人買過ghd直髮夾+梳個gift set 隻夾係咪細隻啲 見佢同單買隻夾一樣價錢

cult beauty 好多palette 75折，可以去望望

想問吓邊度有男用bb cream賣？
搵咗好多地方都冇

其實冇分男女㗎 啱膚色同膚質就得 btw bb cream通常偏焗偏笠 宜家已經出咗好多新野取代佢㗎喇 你係咪想搵有少少膚色同遮瑕 搽一層就出得街？ 可以試吓搭防曬base/調色base 另外唔夠遮瑕就再用遮瑕膏 咁樣應該薄過bb cream

我都想問 見好多都係藍 mac同nyx 睇台灣大沛就有多啲 ben nye/歌劇魅影 唔知有冇絲打用過

係呀
如果絲打講嗰兩隻base有冇介紹

點解Laura mercier要入shiseido group！？

三善有隻4色既 橙+黃+2個膚色
偏潤又幾薄身
HKTVMALL都有見過
少遮瑕更加唔好買好大盤勁多色嘅
你最後係唔會用

三善嗰個細細盒好方便
我係睇台灣嗰個Alice推薦
日常黑眼圈同暗瘡泛紅都夠調色

個名用左英文
個style好似係日本version既rcma
所以少人知

想問有無用過 factiv eaa20 同 dermacept c20 嘅sis share下心得 想清暗瘡印

Bobbie brown 我覺得唔會
Rmk 就真係會

有無人試過too faced 碎粉？
見好多ig reviewer推
混合肌
想搵隻可以控油又有少少遮瑕度嘅碎粉

留名，皮膚有問題
已經好幾個月無睇呢個po了

非護膚分享：
我最近就因為皮膚問題
停用左含氟牙膏一段時間
（轉xylitol牙膏）
發現下巴粉刺少左好多

睇youtuber丹妮婊姐都話
牙膏嘅泡泡係會致粉刺
個人覺得轉左牙膏之後好有感覺
有粉刺困擾嘅朋友不妨試試

too faced早排好似賣廣告，follow咗嘅reviewer都有推too faced同有promo code

用過覺得唔錯 唔乾同用到好耐

點解shiseido要搵個八婆！？

RMK 你用邊款? Liquid 定creamy?

所以見到有折即刻買咗兩枝

呢排勁多IG review 有埋influencer code 喺度推Too Faced(尤其係BTW Matte), Caudalie 支油, 嘉丹, 仲有philosophy

我見有個狂推born this way matte foundation 又話加兩滴caudalie 隻油好好推wor，心諗你咩粉底加滴油都好推㗎啦 只不過持久度會直線下降同有機會焗暗瘡咋嘛

隻粉底我攞咗試用，妝感完全唔得囉，乾得快難推易kick粉，已經薄上望落仲係厚粉，卸都卸唔切屌

係咪得我一個咁??有冇sis 用過?

陳皮靠腰都有提過
自從停咗含氟牙膏之後下巴冇生過暗瘡咁滯
牙膏你用邊隻? 我用緊 muji

有冇限budget？同埋咩膚質/膚色？

其實有冇人知劉亦菲個代言合約去到幾時? 完咗好冇繼續罷? L’Oréal group 媚共設有CCP 分部永久罷冇問題(margiela 香水想要不過都不了)

利申: 冇用Shiseido group產品，唯一有興趣得Laura Mercier 同Narciso Rodriguez

到底freeplus洗面啱乾肌定油肌用
睇ig review 乾肌油肌都有人讚好用

你係乾肌定油肌？

喺隔離Post見到

乾肌

同感，我以前m到例牌下巴生一兩粒
我用Now Foods Xyliwhite，iherb買
原來muji都有出呢類牙膏

對呢個brand係香港冇好感
碎粉同primer 係好用
入Shiseido之前我都已經有買開
入咗Shiseido 之後啲staff態度又唔好
上年反送中果時都仲有大陸客
又係唔理香港客
又嫌我買得少會黑面
有次咁啱落妝用哂諗住買枝試下
返到屋企用係那面 用唔落去要即刻過水
佢又冇寫幾時造/過期之類
舊logo嗰啲貨都唔知幾耐之前
嚇到我即刻掉咗
講真就算Shiseido 換咗代言人
我要買都寧願上網買算
反正佢都係得碎粉同primer 好用

有冇人用過too faced粉底？佢而家買粉底送眼影幾抵

用緊Eaa20 用左1-2 星期
痘印淡得唔明顯 但塊臉白左
啲痘印之前用Dr wu 杏仁酸好有效
依加用左5-7 枝開始無效
同問有咩去痘印

我本身淨係諗住買300蚊粉底送眼影，但個Christmas set好靚，最後1000＋先埋單粉底未試，不過係舖頭時試上面望落好自然

你買matte個隻定唔係matte個隻？

matt，宜家出既粉底大部分都自然glow，matt色反而少。我仲配埋佢既primer添呀

有冇絲打知道香港邊度有得買swati 生日香水？

去bobbi brown櫃買，點知俾人fake9我，bb專櫃無下次

今日粉底買一送一，但我無買過bb粉底就去櫃買，當時又無睇清楚送咩就信係ba姐

官網
選購指定粉底液即享蟲草修護精華氣墊粉底
將任何下列任何粉底液或粉餅以及蟲草修護精華氣墊粉底加入購物袋就送一殼兩補充裝

櫃
唔係送蟲草修護精華氣墊粉底，送其他氣墊，然後就叫我睇，我話想睇下會唔會暗沉，佢語氣開始串串地，我想快啲走就買完就算，結果一睇，得一殼一蕊

見fb寫官網同專櫃同步呈獻，雖然係我ff官網同專櫃會一樣送蟲草

但送宜家最受歡迎嘅蟲草氣墊，一殼兩蕊
vs無聽人推過嘅氣墊，一殼一蕊差別有啲大

今日去左尖沙咀 cosme kitchen 睇礦物粉。
本身心思思想睇下 阿kit 介紹的MIMC 粉底液 同 絲打之前介紹的etvos 粉餅
職員好好人 又好衛生
每樣粉餅/粉底 掂完都用紙抹走最面個層
超衛生 雖然有D晒
試完之後
覺得MIMC 隻粉底液非常提亮 有少少珠光咁
其實幾靚
不過最後都買左MIMC 隻粉底霜
遮暇度超高
聽職員講仲要保濕D

咁我就可以脫離藍店Dior 的魔掌了

粉底膏連埋個盒要562，稍為out buget 左少少。不過相信都耐用。幾好幾好

我試過上官網買係送蟲草氣墊 但去專櫃同我講送個平野

官網買仲有贈品送見用咗佢個服務就係櫃消費，點知變成咁

唇膏係17號呀，日日唔一樣

學到野 試下轉牙膏先

亂入 寶藝清潔面膜好唔好用？

我覺得係你補濕做低唔夠
試下加多妝前保濕

想問下用緊silky fit嘅絲打係買咗自然色定偏粉嘅色？前日去咗試上面好似分別不大咁 諗緊買邊隻好

你搽完面霜 再用保濕primer 試下
同埋可能碎粉對你黎講有啲乾？

包膠下tripollar 射頻機
用左四次 塊面真係提升左
望落冇咁dur 同埋後生左
每隔兩三日用一次 每次20分鐘
做個時仲幾舒服
以前用過nuface 都有見到塊面提升左
但佢個gel對我黎講會致痘
tripollar呢個就唔會
好滿意

上網睇話要一星期用四次
之後我就放棄咗，好攰
你用完點保養？有冇特別乾？

一星期用2-3次 持續6-8星期
之後一個月用2-4次就得喇

用完就好似平時咁噴avene 水 揸lotion 同埋a酸
冇特別乾

我用SN20

絲你用咩lotion 啊? 搽緊differin 上妝好顯dry patches 同死皮

絲打你平時刷牙啲泡泡會hi到落下巴？
我下巴都有粉刺 但平時牙膏唔會掂到下巴

用緊cetaphil 加滴抗氧化精華
特別乾個啲位我唔搽a酸啊 淨係搽t位
同埋邊度有瘡就點邊度

弊在T zone 甩皮甩到痴線 唔覺有既死皮一上粉顯露無遺
可能去角質唔夠

搽a酸仲需要去角質嫁咩

我冇啊 感覺再去角質就會爛面 而家洗面間唔時都會捽到好多皮出黎
同埋我睇到啲皮膚科醫生叫人唔好去角質

上個post 買咗kanebo 粉霜既絲你地用成點?

唔該曬絲打！！試下換牙膏先

相問呢隻粉底係咪比較啱乾肌？

我混油，夏天大汗，而家涼翻啲好少少，但戴住口罩真係咩粉底都死，用過covermark的粉餅，粉霜，一上面都ok， 隔一陣除口罩望到個樣就想死
本身已經有好多印同泛紅，甩埋妝之後超恐怖

見你話遮瑕度高又保濕，好有興趣

上網見都有台妹負皮
呢個負皮好似有d理據
事源台妹話畀過醫生睇
話成份入面有油
痘肌唔好用
可能加咗油好推d?
粉底老公真係好難搵

上面講嘅係etvos
唔係mimc/covermark
1999
Sor

好灰，試左好多款都唔得… 特別係口罩加持

屋企有嘅貨
隻隻都溶到hihi
又唔想買過新底妝再試

用多啲的蜜粉同setting spray?
用setting spray真係可以定妝唔印口罩
之前絲打介紹嘅donki setting spray真心推，有用同無用好大分別
利申用同一枝粉底液

我用左呢支都無咩用…照印到成個口罩都係粉油痘肌加口罩真係好痛苦

唔好意思 想問下有無圖之前cap過但換咗機之後就唔見咗

最近estee Lauder 又做緊優惠，買最新既ANR 30ml,會再送多支，堅係好正
諗緊買唔買佢$590既限量beauty essential ,有冇絲打買左有評價？

我dum咗啦清緊bobbi brown嘅setting spray所以唔回購，但完全比唔上donki個枝
我淨記得紅蓋紅字白色氣壓樽身，買時99蚊，你去donki行下應該會搵到

TST donki 影既，同一個貨架最上面都有，影完先見到，個包裝有啲塵
我都係睇呢度1年前有絲介紹買咗，仲試緊，唔畀評價住

唔該曬絲打 一陣去睇下先

sis tripollar 用邊個型號？
係唔係用水啲嘅精華再推就得㗎？
如果面上有小傷口（比如git小粉刺紅左）嗰啲會痛嗎？

我禁問係因為我買咗foreo bear microcurrent
但係我唔知道原來有有時我git完粉刺有啲紅 用bear碌到會好痛 但我塊面有keep住會有少少呢啲小傷口 搞到我成日都唔敢用 跟住額頭嗰啲位又會好大感覺

最近轉季+戴口罩出咗好多暗瘡同紅印
想問下有無好用嘅遮瑕推介

我用stop v 同埋用返佢個gel
好似話佢個gel保熱好啲 塊面可以快啲升溫去目標溫度
上次我整爛左粒粉刺之後用都冇痛
但tripollar係rf唔係microcurrent

試下Cetaphil 面唔岩用都可以搽身

我包包面 成日形住會dur同埋想firm啲
你搞到我有啲想試

係咪門市優惠？
我都想試佢個精華
見網上商店係送同系列嘅膠囊
唔係好吸引

我以前用過maybelline 粉底液
又乾又浮又變大毛孔
轉左dior 粉底液好好多，唔補妝全日雖然出晒油，但至少唔會一躂躂粉但係藍店兼積極奶共
用左MIMC一個星期
感覺無dior咁持久
但真心遮暇遮得好左
而且我用左唔痕，以前用dior一缺水返到屋企洗完面，就會見到原來塊面泛紅同埋痕
仲要有同事問我皮膚係咪易敏感，有時泛紅咁

用MIMC，我上埋蜜粉，戴口罩兩小時都唔甩粉落口罩度
但返工忙，一直唔補粉，返到屋企除罩，塊面得返三成遮暇效果咁

我覺得值得考慮
至少我用左一星期，感覺好過dior
當然絲打可以再爬文

Meee 之前夾落嘅已經到期

Dfs online有冇得睇到買一送一？

羨慕包包面
瘦面望落好老

絲打記得用dma mode整jawline 整足十分鐘
前個幾次用冇睇清楚說明
整到嗶一聲說停左 望落冇效果
整足十分鐘之後就見到v面了

唔該絲打
或者搵日去試試,唔知而家有無得試上面

期待收到再包膠

想問有無咩抗氧化精華推介
見大家都講緊anr 但唔買estee lauder
仲有無其他好用 抗氧化精華係用完保濕再搽？
利申乾肌

aesop 香芹 不過淨係啱夏天 秋冬唔夠保濕

我諗過買啊！價錢都唔錯 但如果同保濕精華一齊用會唔會好少少？

應該OK你可以試吓急唔急住用？我上年bf喺外國網站 lookfantastic etc.有八五折 我覺得幾抵
我係上年冬天用香芹覺得唔夠保濕 但係就嚟轉季時先買咗佢個香芹油 sales就教我如果覺得太唔保濕嘅話可以加幾滴油落去 我仲未試唔知道效果如何
同埋嗰陣時已經轉左去而家用緊嘅lucent! lucent有好豐富嘅維他命C同b3仲有其他嘢 但係維他命C都有抗氧化成分

係v啊
175幾抵
我買個時167

sf買香水會唔會碎

唔會 真巴絲一定噴香水 (7)

如果有效記得上黎分享下

利申 包包面+1 笑起黎塊肉好大舊
明明身唔肥 臉顯肥

我唔急用啊 如果有得平少少入手試下都好！
香芹油同精華係2樣野？

係啊 一個油一個精華

可以呀
精華就係將啲營養濃縮係一滴上面
所以用落比較有效咁
不過精華有好多種保濕美白抗老等
睇下你自己覺得有冇呢個需要
淨用水洗面是但搽cream上面而靚皮膚嘅大有人在

可以
但你塊面真係要仲有水份嗰時搽 lotion
乾晒先搽 會冇咁吸收
所以啲人會用咗代妝水先搽嘢

想問下點解乾咗個陣搽會無咁有效？

我nuface個gel都有d敏感
改左用其他gel 紫色蓋個隻意仁gel
$4x 大罐 nuface超幫lift up

我都覺得nuface好有用
想買眼部用既機
諗緊買tripollar 定 nuface

有冇絲打用過Philosophy面霜？好唔好用？

我有tripollar stop eye但成日唔記得用要碌得好快，可能眼下皮膚薄，停耐咗會熱到𨳒老母

連一盒㗎嘛唔係咩

WHAT'S INCLUDED

TriPollar STOP V Device
Power Cable with UK, US an EU adaptor
TriPollar STOP Preparation Gel 50ml
User Manual
Warranty

唔得啊 說明書有講唔好用其他

冇留意添
咁但係用晒之後都要買番原裝gel....

有無調白粉底液嘅產品推薦？
我最近買咗枝遮瑕，妝感唔錯嘅粉底液但就一個問題，就係比我深一~兩度
本來會用遮瑕調色但呢枝遮瑕本身就唔錯

點解會咁㗎

Thank you for your recent order with us. Unfortunately we cannot sell Tripollar devices for delivery to China, Hong Kong and the surrounding areas. As a result of this we have regrettably had to cancel your order. Please note this includes the use of forwarding addresses.

唔係有效啲
係乾嘅時候冇咁易推易吸收
唔識解釋
啲水軟代咗角質層
係會吸引啲

呢個？

你幾時落單架

尋日朝早

我用ibuyclub條link入去再用165個code買多次，再唔得先算

唔該絲打！我睇下點用先 thx

我琴晚買...未收到通知...希望收唔到

想問下 eve lom 卸妝膏 乾肌 一年四季用唔用得？ 同埋想問吓佢有冇附送一個類似匙羹仔嘅嘢？

我琴晚買，但冇用到165個code（當時睇唔到）
用左另一個絲打175個code
頭先收到email話發左貨啦

但好襟用 應該過期都用唔晒
開封一年後過期 即係一年先買一次

Elizabeth Arden既prevage系列有冇人用過？開始對抗衰老產品有興趣……

我咪就係175嗰個絲打.......

佢個網好跳脫
我買個時都係一時話do not ship to US 連cart都唔比加 （我係美國
一時又比加入cart又比到錢
我買完之後叫個frd買 個網又話do not ship
而家我上去望又可以買

等我仲以為關個code事添

我再落咗單搏吓，好想買啊

可能關運氣事多啲

想問下男士用咩洗面好，呢排好乾

同埋有咩介紹搽？唔鍾意立痴痴

唔該晒各位

其實有

咁要買啲咩架？

有無補濕cream介紹？
敏感肌 有暗瘡 易紅

咪就係買酸類產品(e.g. The ordinary/dr.wu)or去角質產品(e.g. factiv去角質化妝水)or泥mask(e.g. body shop)同埋買保濕產品

平平地可以試the ordinary
可以追下post好多巴絲有包膠
The Ordinary 產品用後包膠+討論區#2

另外仲有factiv
價錢貴少少都好多巴絲都有讚好
嘅護膚品？

兩個牌子都可以買到酸類去角質同保濕產品
不過人人膚質唔同未必個個用一樣功效
巴打你都係先睇包膠再試試先

我覺得係個system痴痴地線

開心等收貨

DHL今日已收貨

咁快我啱啱check係Departed Facility in EAST MIDLANDS - UK
EAST MIDLANDS - UK, United Kingdom

佢estimated個日子準唔準？我嗰個話聽日又平又快，香港代理食水真係深到不得了

心思思想試吓用La prairie既護膚品

第一次入手係咪應該試魚子醬系列？
可唔可以燒下我

唔該哂
好彩問問

有無絲打飲過pola抗糖口服液？
效果點樣

整jawline既時候，部機每隔一陣吉吉下，我覺得好痛
（已經淨係開1檔）
你地會唔會咁
最後頂唔順整左一陣就停左

以前係敏感乾肌
呢兩三個月U位T位好易出油，基本下午出一次，夜晚出一次咁
呢個月額頭仲開始生好多暗瘡（以前係黎m先會生一兩粒)
明明飲食日常生活習慣都無變化，點解會咁嫁
日常習慣係每晚沖完涼用化妝棉加爽膚水抹臉，呢幾日停左唔敢搽野

我都會感覺到痛不過係可接受個種
你覺得好痛啊？

覺得都幾痛，嗰種吉法
不過我都會繼續試既
上網睇話用部機要忍到痛
不過琴日用完全面，真係好正，皮膚即刻好有彈性
好似出面做完機咁
多謝呢度絲打介紹咁貴真係有佢既價值

呢部冇dma mode
Dma用黎lift塊面 同nuface個種機既效果差唔多
我冇nuface所以直接買v

會唔會因為我咀嚼肌大舊所以唔覺好痛
我下巴左右個啲位係痛
咀嚼肌個位係冇乜感覺

咁係咪應該揀貴啲有dma mode好啲

stop同stop v價錢差好多

有冇絲用過23.5°N 北緯研製凍膜？

有無識依個牌子

如果塊面肥腫嘅用邊隻好

JANE 係IHERB 有賣，折完唔使200蚊一個refill
可以睇下有冇啱你嘅色

粉狀coverage冇咁好 用黎補都ok
但最好唔好單獨用

多謝咁多位絲打包膠部機爬唒文之後狗衝落單仲要有埋code太多人唔quote了，希望你地睇到

我油肌，Tripollar 必須cleanser洗多次
Nuface 用蘆薈gel 水洗都ok

我都俾絲打們燒著狗衝落左單
希望有恆心用

係好感動平咁多買到
不過希望ship得出上面有絲打話收到email order cancelled

狗衝左落單+1

我都狗衝咗, 今晚9點幾落單, 岩岩出咗貨了, 你都應該會ship得出既

我偏乾肌 夜晚用完直接去沖涼用cleanser 洗
我都係加加埋埋要用一個鐘左右
因為而家疫情多左時間係屋企先做到一星期三次
不過維持八個星期就可以一個月先做兩三次喇

即係前後各用cleanser一次？我油肌

我用之前用啲極溫和既cleanser ezskin藍色個隻
有時成日冇出過街或者覺得塊面唔太污糟就用水抹下就算
因為驚用咁多次cleanser會甩皮 我太乾

Thx絲打btw想問下check物流係咪係個app最底個到？因為見仲未有物流消息，唔知係咪係其他位check定點

我係收到email話佢in transit
我27號晚買 岩岩見到話到咗香港
希望部機救到我塊包面

有封in transit 嘅email
入面有link可以check

明白，啫係要等佢封email

我乾肌, 用完就咁用水沖咋
我見有D review都話用水沖就OK
用完皮膚真係好彈手
佢盒gel雖然好痴立立, 不過真係用好少份量就夠

唔該絲打

我琴晚應該11點幾落單，但依家都係得封confirmed email係咪正常

你搵下會唔會當咗垃圾email? 因為我第一封confirmation喺正常inbox但之後嗰封當咗promote email

我26/10 20:xx confirmed, 28/10 00:xx先ship

咁我等下有啲絲打好快ship

同係油肌
因為我係放假冇化妝嘅時候先用部機，所以用二次清潔水抺面就開始用，用完就用cleanser洗面沖涼fu mask 直落

急不及待好想玩玩了

27號晚買 stop v
DHL岩岩就送到我屋企 好快
今晚試下機先
我相信其他絲打都會好快收到！

啱啱趕得切放工前送到

呢支野係有冇用嘅呢我見佢買一送一好似好抵，我其實係想去暗瘡印嘅

建議絲打search下呢枝野咩來頭

好驚

唔係支那野扮外國貨咩

我啱啱即刻上網睇先知 好彩信你問一問咋我真係好蠢呀

上嚟問一問*

瑞士ärzt skin ？

淘寶扮瑞士野
仲要專呃人嘅陳美玲做老闆
貼埋錢俾我用都不了

頭先收到email出貨

差啲比幅圖呃咗

真係好痴線
仲有好多支那野扮外國牌子好易中伏架
所以而家唔識嘅牌子都要google下做research先敢買

唔蠢呀 好多ig reviewer幫佢出post添呀

想問吓 sf買eve lom200ml卸妝膏會唔會包毛巾？因為我見網上好多人都話佢會包埋條毛巾 但係我見圖又冇同埋第一次買唔sure

宜家唔止扮外國牌子，啲支那牌子仲會直接搵kol推廣，賣中國噱頭，Wayne gross, anncy都有接

恭喜絲打

用緊stop v嘅絲打係咪跟下面條片咁用，聽講用錯有反效果？

用錯好似會肌肉流失，蘋果肌下陷我所知最基本係眼周同喉嚨打直唔做得，條片話做眼最盡只可以做眼下舊骨，蘋果肌都唔得，但其實我都唔知點定義蘋果肌依個位好驚做錯

但stop v說明書話全面用得除左眼窩 嘴 鼻
同埋佢條片都有用係佢蘋果肌個三角位度

呢個係stop x 美國版說明書 都係話可以用

所以呢我諗諗吓都係不了 陣間一個唔小心整錯咗咪仆街 又或者手勢唔好 都係去美容院整好過講真如果塊面係肥嘅話 點整都冇用啦

上年買咗部stop
用咗一個月就放咗佢入冷宮
其實有改善，皮膚各方面都好咗
我覺得以我年齡嚟講係好夠用
但真係好難堅持

係喎，所以我唔肯定蘋果肌個part點

我都係random睇stop v嘅片，個youtuber咁講

我ig dm問咗佢唔好做蘋果肌嘅detail，希望佢會覆我到時再update大家

星期四晚落單既tripollar今日下午已經收到 快到

咁快我都係星期四落，應該聽日到

一樣星期四落，尋日收到

我好傷心

我都係額頭要碌耐啲先轉燈 我淨係整抬頭紋個啲位就算
我反而次次碌新area都會熄燈 同埋次次都會著一陣燈之後嗶一聲

我碌極額頭都唔轉，下次再努力

我諗唔會係我壞機掛，我google過都有人係咁，會唔會係環境熱

我額頭有啲位都係碌好耐都唔轉 但塊面基本上係長期橙燈 bi聲又唔係次次有
dma mode係咪放上去一陣先會開始彈彈下咁打？
dma做得既位我都好怕熱 放上去都未開始彈我已經熱到要拎開 打虎紋位又好痛（已經係low）
又熱又痛結果我打左幾野就放棄

佢唔係長期彈，係間歇性咁我睇片dma mode都有keep上下郁所以我都有，咁就唔會特別熱下面條片04:30左右

咁睇雙下巴area係咪唔用得？

我都有睇
可能我郁得太慢
聽日再試下先

我啱啱又做咗次，今次用少咗gel反而順手咗，隻gel好19就咁搽會因為唔好推想落多啲，但其實一遇熱就推到

想問買Tripollar STOP V 個網 買部野 個gel係咪另外再買？

本身已經包一罐gel

唔該c打

聽落幾好玩 但又好似好花時間

我以前買落好多嘢最後懶用，但依家老咗驚自己再懶第時會後悔希望我會勤力啲

其實宜家仲有無人做海藻矽針？好似無人講佢，定係買yaman藍光好？ 之前睇Lisa話LED燈效果好
有定期搽酸但都係繼續生痘，希望只係迫緊深層痘、粉刺出黎

Momo而家啲set好抵 係咪冇方法運到返香港

上個月做過一次
係會推哂污糟野出嚟但你要忍受到兩日爆發期
之後會平滑哂好乾淨 最近都好少生暗瘡

LED燈藍光好似只係消炎？

係咪要用好多次先見效？（除咗水腫）
幾乎搵唔到review 乜濟

我都係一樣，反而秋冬勁爆粒粒想知多啲

想問有冇人有natasha denona tropic palette？
上網睇好多人話粉質唔好

你想睇邊啲？中文我搵ptt都有

我冇乜水腫，今朝用到第三次感覺良好，會keep住隔日/隔兩日做一排

我覺得v面mode係做完第二日先見到效果
三四日就會冇左個效果 塊面跌返落黎
普通rf模式就做左差唔多一個月都未見到抬頭紋變淡

Pony Effect堅好用

第二條link張對比圖極大分別

理論上Rf 應該起碼要做多排先有效
所以真係要勤力做先得

V 臉咪又係要成日做？

咪搞法醫美唔係方便好多咩

盲點突破thanks
淨係掛住搵英文review睇
唔記得搵中文

首先要本身有咁鬆先有咁大分別

其實想整部畀阿媽
因為佢好憎美容院/醫美畀人搞果d
但skincare 真係冇咩可以再買畀佢
想搵d有用嘅機畀佢屋企玩下
但呢方面我冇咩知識唔知仲有咩機好
所以都要再做下功課

第二條link 真係幾大分別（條法令紋）
可能要年紀大的女士啱用d

但媽媽級有冇咁好心機玩㗎

我搵review時見啲牆國人廿頭已經用緊可能預防勝於治療？我自己係feel到呢一兩年冇咁firm先開始驚

可能都冇
博下
諗唔到送咩畀佢做聖誕禮物
化妝品
香水
護膚品
手袋
送得太多
想搞下新意思見絲打們講起就有d興趣

你幫佢做都得

好似冇得預防個喎
太後生用好似係冇用
因為理論上係年紀愈大 collagen愈會流失
咁太後生都未有呢個問題
用嚟做咩
如果太後生就有紋 好多時係天生 遺傳性嘅紋 呢種機係搞唔到
要做第二d 醫美 eg botox 之類
同埋太後生用仲未知有冇後遺症
可能要過多幾年先多d研究講
但到時冇得番轉頭咪hihi
我嘅理解係咁
唔知有冇錯
有錯屌細力d

每次成40分鐘-1個鐘喎平時幫佢按摩補數算數

呢盤好似真係唔係幾賣得

有咩推介？

所以我都唔知點解佢地咁早用我廿頭個時最多都係敷mask咋

個人覺得強國韓國同外國嘅醫美、抗老風氣太盛
搞到d人好恐慌
但咁後生就搞呢d
好多手尾執

例子... 現實理想圖
大佬廿頭已經搞到腫過豬頭

D中國人廿歲就話要用抗衰老

好耐冇入呢個post
枝Fenty 遮暇就黎用完 要買新 但冬天太乾
有咩其實選擇 loreal group 同shiseido不了

唔個點解咁興不了解外國國情

Rare？ 聽聞都ok
睇真d review 啱邊隻膚質先買

買咗好多精華唔記得買面霜，主要係以前混油，成日skip最後lotion/cream呢個步驟，好多時一罐用好耐或者用sample
載口罩之後皮膚乾咗好多，上一罐已經就快用完，突然發現自己冇乜存貨，求推薦乾肌可用既面霜

防曬好用

絲打有咩推介？
暫時剩係諗到買 cream

Sun base?我試過妝前用覺得貼左但同時出油勁咗，係咪唔啱油雞

想問有無人想買tunemakers 原液保濕水
我宜家想買一set 但我唔用保濕水
平過出面買

Yess可能我勁朝肌 我覺得好用

有冇絲打用過/聽過一隻叫blinglash gel mask?
呢期好似見啲化妝師賣 但又冇review

GU出化妝品 MIJ

唔知呀 我都係試下新野
google咗啲人話clio lilybyred eyeliner好用
同埋買咗romand眼影+眼影蜜個set

有冇直髮梳好介紹？

有無眉筆可以好易咁畫到好soft嘅眉頭
最好枝眉筆有埋個刷 thanks

大推Sana 3合1眉筆 又平又好用

彩妝多到用唔晒 唔敢再買
剩係諗到買 skin care
之前轉季用 primera 隻 berry watery cream 幾好
唔冧又保濕

想問吓有冇絲打做過嬰兒針 想知道係咪真係收到毛孔同埋改善凹凸洞

Hourglass好似ok

岩岩生完 想解決孕斑問題
大家覺得我應該買 OLAY嗰支PRO美白
定一野課最貴嘅 SKII 白色嗰支
都有諗過幸福肌 但佢之前支粉刺精華
我覺得冇用 所以對佢支美白冇咩信心
有另一個大型日資都諗過
但呢度唔討論佢著

((laser好怕失敗 我知要睇醫生打
未睇過 唔知點入手 對香港私家醫生無信心

我唔知除左兩個大gp之外有咩唔講得
講錯野 屌細力啲

想知有無灰黑色上網睇啲顏色唔覺眼

我覺得有個幾好，我body有個胎記都係佢打，面嘅血管泛紅都係佢打，但唔敢講驚俾人屈係打手條友以前係浸會激光中心做主診，依家自己開私家

孕斑係咪即係賀爾蒙斑
普通產品未必處理到...

我睇係黑色素沉澱造成
所以想試左護膚品處理到唔到

Panasonic

好似得一款 係去Panasonic 專門店買
以前倪晨曦介紹過 我跟佢買 覺得都唔錯

新手求混合偏乾碎粉介紹
追過文話by terry好用
除左by terry仲有無咩推薦？
靜係用過innisfree碎粉 T字位控油好 但cheek位有啲乾

thanks

平平地 chacott唔錯
貴嘅decorte宜家好似好受歡迎

paul&joe或者kanebo個天使蜜粉（我係買普通藥妝店版都夠保濕，但乾肌可以再試貴婦版）

我大肚嗰陣時都有
生完過一排就少左
但唔會完全消失

可以去大間啲aeon
記得megabox果間有擺晒出黎試色

無揸過咩就唔淡左?

諗住係gmarket買cosrx產品同積雪草精華
最近多咗好多痘印，心絲絲想買埋淡印精華，想問有無咩推介

係呀 冇特別搽d咩
嗰陣又第一胎又埋身餵 日日已經好攰想死
出街只係有用下防曬
可能體內變化 會令佢淡左？我都唔知點解

但記得一定要用防曬！

喺櫃通搵到舊年買落既clinique VC，啱啱用完一支（一個星期份量）
冇白，痘印褪得快咗少少
然後我啲暗粒冇哂係特登谷起個下巴位都摸唔到
不過用VC有少少乾，之後再凍啲未必會繼續用

lookfantastic又減價
諗住買萬年無減既aesop同murad
仲有無eye cream/serum/face cream好用推介
乾性皮膚, 開始anti aging, 眼有紋同黑眼圈
thanks sis!

我仲reseaech緊
係之前呢度又個sis燒到我

Dr.wu台灣官網有折 好多買一送一

想問宜家仲有無 code
宜家見current body $1997 你地買係幾多錢？

乾肌
之前用100% pure
依家嘅天氣唔係好夠保濕
絲打有咩中高遮瑕嘅cruelty free 粉底推介

有防曬呀 但有啲黑色素沉澱好想解決佢

有冇巴絲有用開Deciem嘅嘢？ (The Ordinary/ Niod/ Hylamide, etc.)
TO大家應該都好熟，Niod淨係見過一位絲嘅包膠
Hylamide就更少被提起

用完 the ordinary 支 niacinamide
之後試咗 hylamide 支 pore control
輕身啲 吸收得好啲 冇咁冧
但其他效果 我用兩支都唔明顯

想問下你地會喺邊到買accessories

睇中杏仁酸同美白系列 有無絲知美白有無用
同埋有無人想夾

未試過美白啊
今次買咗好多杏仁酸嘅產品 好期待

我覺得個toner幾好用 準備回購

冬天用會唔會乾？個toner都有買一送一！另外仲買咗body lotion

暫時覺得唔會 不過陣味唔係咁好聞 反而個洗面會 佢又唔係崩緊咁樣乾 但洗完鼻翼兩邊會甩皮 同埋支精華都乾 我平時都唔搽cream 用完就要搽

用美白精華

我買左玻尿酸系列

買左

勁中意罐gel同化妝水

Gel 係邊款？
我買左支裝果款保濕精華乳

Intensive hydrating gel 唔lup 好快吸收精華乳好唔好用

淨係想要一支8%杏仁酸

我諗住買18%呀

各位絲打 我眼周經常性反覆敏感 會甩皮 紅腫 少少似濕疹 但係冇紅疹嘅 跟住如果冇敏感個陣 有時會勁乾 乾到眼底浮哂粉 卡哂紋 已經唔敢化眼妝了想問有冇岩敏感又夠保濕嘅眼霜推介 困擾左我好耐

唔好意思
我實在搵唔到其他post可以問
想問下各位絲打
事源是咁的 我買左pandora卑表妹做生日禮物 但我冇買袋 已經dum左張單 但表妹好想要個袋 請問有冇得去pandora買個紙袋
謝謝各位

你睇醫生驗吓係咩致敏源搞到你敏感
再避開唔啲嘢
會治標治本啲
眼周圍敏感聽到都覺得辛苦
睇開個 youtuber 又係眼周圍成日敏感
後尾驗完係對眼影入面某啲成份敏感

無免運呀

你直接入去問下sa好過啦
冇買過 佢有冇叫你留電話登記做會員個啲呀

Dr wu香港網都有折喎
佢一set toner加serum係$370
咁應該邊個網平啲？

台灣一枝杏仁酸toner加精華都係千一台幣

好耐之前用過 佢係我會用得哂既primer
之後因為試新野 香港買又貴勁多就無回購

但運費都幾貴

佢個粉餅都唔錯
我買左peach枝粉底液都係勁難推 用左5 6次就放左係度
有妝感但望落去都可接受

Btw之前見到個ba用光影掃幫我上粉底又幾ok 比佢燒著買左黎上粉底 無咩粉痕同幾好上面 唔好既係枝掃細

所以會買多d 感覺抵d

攤大手板又無筆直又無膚質咁就推La Prairie

想問下有冇絲打試過喺selfridges買GHD
如果喺SF買，包唔包香港保養

佢狂送呢枝野比人 原來支那野

我都收到 好彩未寫review
無謂哂錢買 枝野無乜特別用落 唔值7百幾去買佢

好用呀 都夠保濕 我當日霜用

無免運 買幾多都要比500台幣運費

台灣買一送一喎

我都想買 一齊留意下

唔包 要整要寄返英國
不過又唔易壞

唔該哂絲打

我應該會喺ZALORA 買
早買早享受，遲買平幾舊

Sf又加左價，想點
遲下black Friday 折完同未加前一樣覺得自己一直等好on9

之前有一排好多人repo江原道粉底，但就咁搵又搵唔返，想問下啱唔啱混乾肌（會甩皮）冬天用？
或者五百樓下有冇中等遮暇、唔顯毛孔既滋潤粉底介紹？

zalora見到有枝唇膏，本身想買，發現係草莓網供貨，又有啲擔心有假……

我都想知想搵一隻粉底係遮到毛孔 都係秋冬用乾肌

有冇絲想夾幸福肌

想夾幸福肌三倍抗氧
但有成6枝

我都想夾三倍

留個tg?

我地差小小就成到團 會唔會一齊夾？

有冇絲打用過skin need

個粉餅我都有興趣啊，不過未試過驚佢厚粉
Peach perfect 個系列好似主打控油matte 妝感, 而家涼少少應該冇咁好用, 有冇轉潤啲打底? 或者BA 應該有送hangover primer 試用俾你
但係Too Faced 好似同我唔夾，隻hangover primer 用落冇乜特別係椰子味重啲，同埋疑似令我出暗粒(而家停咗)
下次再試埋concealer, 如果都係唔掂就同Too Faced bye bye

趁瞓唔著repo下手上用緊既野

拋磚引玉希望大家討論下俾我抄下功課

想夾2支 有冇tg?

琴日先係currentbody order左

早買早享受，早啲用塊面又可以早啲firm，咁諗有冇好啲真人真事我試過唔止一次LF買嘢成個月都收唔到，到投訴時就突然收到不過嗰兩次都唔係tracked

枝primer我有買呀 其實我都覺無咩特別
Peach我夏天用都搞佢唔掂 加上口罩 感覺好焗咁

粉餅唔厚粉 遮瑕力中等 我啲印都遮到 但會痴哂落口罩度

你用完有無review呀？
蘋果肌照打定點？

有無人想夾幸福肌三倍抗氧？

想知雙十一有咩優惠

好似po過蘋果肌我照用但用少啲時間同大範圍咁碌就算，暫時唔覺有咩問題

其實我除咗削骨還父之外唔會做到真v面，不過用落覺得係firm咗啲，好肯定嘅係皮膚嫩滑咗同唔知點解毛孔望落細咗但我同一時間仲有其他嘢做咗可能都有影響，就係開始用to buffet (諗住peptides助攻)，同每日飲夠至少2L水，之前成日飲唔夠

有 可以tg我

琴日買 仲未收到ship既email

信用卡扣咗實數 應該冇稅

冇咁快

見依家Tripollar有平我又心思思想買
但係見到佢其中一個有可能嘅side effect係會減少面部脂肪
令到面豬登同太陽穴凹陷 睇落仲老咗
不過我都唔係好識 大家點睇

其實我覺得如果佢減少脂肪有勁到咁
咁佢for body 既應該幾有用
所以我覺得無咁誇張
我都唔太識

試! 唔好諗 唔會後悔系列
絲打幾歲? 藍魚子好用, 廿尾用ok

爭D落左單咁要再諗諗先...

宜家係出面有打THER MATRIX, 驚撞

你係淨係精華定全個系列咁用？見到成五千枝都幾嚇人，無從入手

全套 係真心work

Skynet真係好撚垃圾
點解sf仲用佢

30號收到skynet個sms
我揀咗去711收件
3號開始份件無郁過 話已經到咗711
等咗幾日都收唔到sms通知取件
就打電話去skynet check (打咗起碼30次先有人聽)

Skynet: 係呀真係唔好意思 因為711 office嗰邊漏咗出sms
但因為份件已經過咗3日無人拎 所以應該會退返去倉
我哋倉收到會再同你約時間派件

仲要等多一個禮拜先知份件係咪退咗返倉

Skynet自己都話好多客投訴過711唔出sms
屌你老母咁你哋自己唔會改善下呢個問題

以前心郁郁想買黎用 拎左啲sample黎試 敏感

真係投資咁大既埋專櫃試下先好買貨裝

同你情況一樣 而加件貨失左蹤
不過711同我講其實係skynet個邊出SMS 佢地只負責收貨

如果真係嘅話咁俾catgirl用咪會瘦曬

係呀
Skynet就推個波俾711話佢哋負責出sms
之後我直接走去間711問d店員又推返俾skynet話係佢哋負責
最後再打去skynet 佢就話係711 cs office負責
唔關店員事

而家唯有白等 等件貨彈返去倉

我上網搵到一個醫生既答覆

Tldr: rf係可以溶脂 不過係要去到好高溫
通常都要麻醉下先可以將fat cells加熱到咁高溫

呢邊亦都有醫生話一個面部rf treatment 有可能cause fat loss 都有醫生話唔會

大家點睇
我有啲唔敢用二檔

我一開波已經綠藍都開二檔

我自己覺得*家用*機應該冇嘢嘅，俾得你自己用嘅強極有個譜啦是咪先

正路就係既 但睇完話可能溶脂就有啲淆淆地
上面絲打條link話溶脂係罕見既side effect
想知係純粹睇人定係點先會有呢個副作用 如果我用左咁耐都冇事係咪即係冇事

會唔會又係肉面同骨面嘅分別，本身冇乜肉/脂肪嘅危啲？

我發現原來支國都有好多相關討論
只要search "Tripollar 溶脂" 就有好多人從用家角度分享
殘體字我就唔貼喺度啦 有性趣可以google下
大概我見正反意見都有
用咗幾年冇事嘅又有
認為會溶脂嘅人都唔少 仲有埋圖
講自己個蘋果肌dur咗法令紋深咗等等

初步我打算照買
但只做jawline唔知得唔得
另一方面又諗如果佢真係溶到脂
我個腩就靠佢啦

即刻去望望先
想正皮撳錯左負皮

全套係咪三件product？想知有乜係令你覺得work，求燒

我係sf買PLATINUM end up $1200, 用左年幾冇壞既 徵兆

+1

我用開深色眼影畫
最近用林三益555掃畫
好正

黎緊冬天推honeymoon
右上 前3分2上眼皮
左下酒紅 後三角位+下眼影
右下可以當眼線/smoky eye再加深
左上highlight(cheekbone鼻樑都靚)

夏秋 leopard sun
會淡啲清涼啲 有種日出/日落feel
我係用右上黃色成個眼蓋打底
左下紅色係眼睫毛根位再blend上去
右下啡色好少用
左上係偏大粒既閃 眼中間/眼頭都好靚
2盒夠全年用

絲打們，有無電眼睫毛鋪頭推介

想問吓點睇 01:golden mink,20:disco dust,31:sous le sable
同埋想知道其實ct係咪抵屌過t ftf好貴但好靚

FB睇到以為香港KATE仲興奮左一下
立即開香港KATE FB睇睇 果不其然香港又冇

上台灣屈臣氏個網到買？有得直送香港～

比前面絲燒著 Aesop b triple c gel
想搭單問parsley seed eye cream o唔ok
第一次用eyecream係咪唔洗咁貴

報告已經放棄左
新手用眼霜有咩好推介？
廿中 工作需要作息唔定時

我覺得disco dust有少少偏粉，唔算完全大地色
ct雖然抵屌但tf啲配色真係完美

實物唔係好睇得出聯名

我都係用呢隻掃
但唔個點解次次畫眼線都會hi到成pat野咁
搞到眼尾變左深色眼影拎黎用遮瑕算

Mega g個活動都幾密下 下次再買都得
9月先黎左次

咁又幾抵 你買左咩色？

黑色

想問混合肌絲打帶口罩用咩粉底多
求推薦 $1000以下

尋日第一次喺LF買咗嘢
有5樣
但佢淨係dispatch左兩樣 仲有3樣仲係awaiting dispatch 想問係唔係正常架？

24k 冇晒00色

00好似好白，01又好似好紅
有冇人知31比起日系粉底第二白既色會白啲定黑啲？

試過，可能係另外三樣未出到貨住

btw鐘意絲打你個名

請教下mega g 係咪已經最抵
平時見佢勁多coupon 又信用卡活動
太耐冇用
唔係好知幾時買最抵

係咪得個膠盒係新世紀
如果係真係0誠意

Mega g差唔多成個網都有優惠 啲折多啲 同埋運費都會平左
我覺得係最抵啦

Beauty 野就成日都有活動 mega g係乜類型都有得折
我上次買得最多係啲即食野

我無買aesop 減完都好貴
用緊murad eye serum幾好
有retinol嗰支
今次買埋佢eye cream試下一齊用

多謝提點
見日日都有美妝品牌減價咁濟

其實sf特價成日都係一堆loreal
都睇到我幾無癮

唔好買啊啊啊啊啊啊啊
伏已中 垃圾到⋯眼紋黑眼圈乜都冇改善同冇用冇分別

多謝
咁最後佢係咪分咗兩轉寄俾你？
無另外收shipping fee嘛？

係呀，冇呀都係free

你咁唔好彩

係呀 beauty頂多九折

男人想問一下 有無用過the ordinary? 想去下印

L’Oréal 成日扔錢出鱔稿出廣告又係咁折
但呢個品牌真係高不成低不就咁

好似話計返gram數 tf平啲

謝謝你絲打
收返埋個袋

諗緊好唔好照買01 想問有冇絲打有用開01？

想問最近有無人係Lookfantastic 買夠$600有 tracking送貨？
佢用 DPD UK送貨，但嚟到香港兩日status 都話無人收根本無出現過，仲要成日完左7pm先有status update話送唔到，有track=無track。
搵又搵唔到香港電話可以點做？

我諗住係sf買佢嗰set
梳加Plantium +就 $1500多啲
算唔算抵

我年年入冬隻手都會起濕疹
問醫生開類固醇搽幾日就冇事

嘴邊都會起 唔嚴重既話我會搽多啲lotion
再唔退就搽薄薄地類固醇 通常都係幾日就退 之後著重啲保濕就通常都唔會起 （第二年入冬又再黎過）
我係用返平時護膚品因為我用開個啲係藥妝類 cetaphil個啲 所以應該唔洗轉

lookfantastic差唔多要用一個月時間 次次買都係等勁好耐

佢呢間19 DPD 亂update
之前買過用另一間送話出貨就即日收到

認真教學
買beauty 野完全唔洗等Mega g
本身成日都有折,同mega g折扣差唔多
新ac第一次買可以拎7折同8折卷
你只要化5分鐘開個新gmail同新ac就可以
唔洗話一定要mega g先買

岩岩去睇24k竟然返左貨 即刻狗衝左

3盒都係太淡色 我濃開所以睇到都冇興趣
不過你可以睇下Mel Thompson/Michele Wang
佢哋講得好全面

同埋第一盒我prefer honeymoon/body heat嗰種wet dry formula
至少係出面唔會有既
之後先再跟配色睇自己鐘意/方便返工既
如果nd既matte係100分，tf正路都有80-90

ct冇買過
但試過fd借左某年盒Xmas俾我
佢啲粉質ok但冇tf好
可屌可不屌嗰種

好的唔該晒

第一隻Beauty Ranking The Hope Blue
第二隻Innovision Baby pink
去g持br

竟然
我覺得佢畫到好利落
垂直咁畫冇一pat

買無印機唔好買佢精油
我自己follow開fb有個叫

都可以搵啲芳療師tailor made下

有
不過係台灣打到出哂血嗰種
香港都一定要搵醫生打先可以加蜂巢鏡=有效果

有無人想收留一枝幸福肌3倍濃度抗氧化精華
雙11買左但太多應該用唔晒

見br Facebook post d con 做緊優惠
想去買

普通美容院打嗰啲係咪冇用？

咁岩幾盒我都有
認同應該先收wet dry formula
冇記錯嘅話盒眼影入面有壓TF字嘅就係wet dry formula

honeymoon係幾值得收嘅
golden mink閃粉靚都推薦
至於disco dust右下隻深色好差
就算當佢係眼線色咁畫都會畫到個妝好污糟
唯一搵到嘅破解辦法
就係將佢同左下色混埋一齊上
sous le sable就氣質型
但太易搵到替代

但我最愛都係leopard sun
雖然黃色好似好激烈
其實唔難畫
仲會令人產生“呢個眼妝一定係技藝好高超先畫到”嘅錯覺

唔同牌子一齊買使唔使等mega g?
以前有過acc
相信用哂當時d coupon 了

TF 係咪唔會出新色？

唔洗啦 beauty野真係幾時買都得
之前有ac 宜家用返好似都有return coupon
再唔係開多過ac拎佢7折券

點會唔出 31都已經係新色啦

連return coupon 都有
多謝教學

冇追得咁貼
網上8咗下
如果有藍色系列就正

Hello絲打！我有興趣呀
Pm你ok?

佢啲coupon係咪全部都係一個item咁用，定有啲可以全單用？

無啦 除左運費coupon 其他都係一個item咁用

你tg我？

有無絲打買過嗰啲搽完眼線一貼就癡到嗰個假眼睫毛成日見到個廣告

Pmed

絲打們覺得Caudalie有咩好用？
Lf做緊特價set裝好抵屌咁

皇后水，去暗粒幾ok

新出果時有過興趣
後來一直睇d review 都好參差
已放棄

想去暗粒 絲打你點用？
我剩係識用完粉餅之後噴嚟降粉感

潤唇膏
超級潤

當toner用咋，用精華之前噴幾下，本身冇預黎去暗粒，但用一排之後發現下巴光滑咗

過廿中就認命儲錢醫美 仲有基因

想問吓有冇黃黑皮絲打可以分享下自己用緊嘅粉底液

終於買咗water blend
淨係係屋企試咗一日
好自然好貼明點解有絲打唔鍾意話似冇搽野
但我幾鍾意呢個妝感
就咁用手上都冇問題 好啱懶人日常用
我上兩層 都覺得膚色明顯均勻提亮咗
目前好滿意 聽日試埋戴口罩會點先

同埋本身諗住買reboot個款
但係sephora試色上手發現勁暗沉
仲要唔係變橙 勁核突
上手都咁 唔敢想像上面係點

仲要係變橙*

係
依家都係做好基本嘢，然後留錢做醫美

想問買左tripollar既絲打
會唔會有得橙燈但冇聲既問題？
同埋我半邊面正常要碌一陣先著燈
但另一半基本上一掂落去就橙燈 碌2下就有聲 咁正唔正常

呢款好似黑色set裝先有折

我都係有燈冇聲但一掂落去就橙燈冇

說明書冇寫？
成日諗呢d嘢如果真係壞咗都唔知點保養法
話就話包

想問下呢度有冇絲打想一齊夾嘉丹妮爾

壞左可以聯絡current body 啊
上網睇售後服務都幾好

有橙燈之後要碌多陣先會嗶一聲
定係你橙燈後碌好耐都唔嗶？

我有時係橙燈好耐都唔嗶
再搽薄啲gel情況改善左（真係勁薄先得）有返聲
但就變左後半邊面會勁快著燈又勁快嗶

佢嗶唔係因為溫度夠咩？

我都係後半邊面會快啲
但我唔會橙燈好耐先嗶

希望係咁
聽聞舊嘢都易壞

上星期四喺deciem官網訂to，明明仲寫住processing，啱啱竟然到咗

混油肌求碎粉推介
如果搽完防曬後 淨係上碎粉就出街
想搵透明/少少綠色嘅碎粉
fenty beauty同givenchy啱唔啱用? 感謝各位

Givenchy 冇用過
Fenty beauty 用緊 butter 米色
粉底transfer 落口罩少好多，唔錯

見nd tropic palette 減到四百蚊就買左

啲matte捽幾下先有咁淺色 唔怪得比人減價

退左佢襯black Friday 75折買多盒pmg好定留住佢
唔想both 因為最近已經買左幾盒眼影

想問點解你轉左用LUCENT既? 更好用嗎?
我本身都有用香芹,都有聽過人話LUCENT好用, 想知點好用法

用完塊面會滑左更有光澤感同埋我覺得白咗少少。最緊要係佢個保濕到我覺得秋冬都OK 但係其實我冬天我係會+1兩滴滴香芹精油

搵日去睇下先 多謝

three卸妝油

t h x

唔好意思 仲係學生 想問下有冇好又平既皮膚科醫生可以推薦以前冇生開痘 一上u就停唔到咁爆已經爆左2年有多

大家上眼影有無啲咩技巧
事關我雖然化妝都好多年
但係都唔係好識畫眼妝
最多畫兩條眼線
一黎自己內雙眼皮
二黎我眼窩好”lip”唔畫都唔會好寡
又好似鼻敏感眼圈有啲生係眼蓋鼻以就由佢

但最近帶口罩無得搽唇膏就貪得意識多左搽
但係一搽啡tone就好似好易睇落好污糟咁
你地會唔會話幫埋眼area上粉底？
定會點樣做呀

多謝各位絲打

btw 買左excel有隻4色眼影有紫色個色號
好似唔係好出色
但係專櫃眼影普遍都好貴呀
好爭扎
好想買野玩多啲
日日出帶咁帶口罩唇膏又買黎唔抵好悶

唔該曬

眼影我有睇台灣個鴨鴨 我覺得佢啲眼裝教學都唔錯 可以上YouTube 睇下

Excel未用過 但聽返黎既feedback 都係比較淺色 日牌大多都係咁
開架好多眼影都好正 visee Kate canmake 果啲
再唔係韓牌都唔錯 推etude house 上gmarket買平好多

BobbiBrown官網唇膏有買一送一優惠
除返百幾蚊一枝

我最近都買咗excel 4色眼影 啲閃粉好靚
我通常會化深色啲嘅係眼尾+少少係眼頭
中間搽淺色+閃粉嘅
咁樣好似望落去對眼會大啲立體啲(?)
利申都係睇得多beauty youtubers學下佢地點化眼妝

你係單眼皮定雙眼皮?
用大地色應該係最易化,上左手先試其他色會唔會好D?
同埋我覺得化妝掃都好重要,好用既化妝掃會將D色BLEND得SOFT D
用一盒4色果d最好,唔洗煩要點配色,同埋有晒深淺閃粉色

自膠
原來講左雙眼皮我睇唔到,sorry

絲打用緊咩掃 有無推介

想問下大家平時化濃妝會點樣襯套outfit
買咗pmg嘅眼影 但覺得自己平時著得太樸素

點樸素法先
襯一d誇張/大嘅首飾會唔會好啲？

好似話lancome全系列啲成份都係cheap

捽過都有得退咁好?

我覺得excel 4色真係好屈機
鳩畫都好自然好靚

大閃粉會留返夜晚去食飯，日頭個眼妝襯返套衫既顏色就得，無特別留意。不過我本身著衫唔係日系／自然風／大地色／文青果啲

絲打夜晚食飯多數著開咩？

冇啊 多數都係淨色冷衫...

用完dr wu杏仁酸 塊面好似乾到甩皮...
有冇咩方法解救

有無絲打分享下植完眼睫毛點樣化眼影同卸妝？
定直接放棄？

會照化...但要用卸妝水棉花棒落妝
會麻煩啲..但習慣左就ok

皇牌都咁樣
可想而知其他嘢係點

有咩色推薦

搽返啲cream..

特別日子／有心情／去靚餐廳/同朋友食飯都會打扮下，夏天就咁多：
冬天會鍾意著貼身上衣，下身任搭，不過短裙短褲多，鍾意著boot，
最鍾意著小眾designer brand或者係zalora買外國牌子

諗緊買mothership 7 定 6
比mothership 6粒紫色吸引左 但其他色唔識用

6粒紫色真係好靚
但成盤偏冷，我都唔識用
所以買左7，都有粒靚色（睇左d review真係忍唔住手，唔同角度睇，係唔同色既）
本身已經有5
入左pmg坑，其他色都想買埋

我想夾啊

我忍唔住買咗盒8
本身考慮咗好耐7定8好，覺得8特別啲就決定買8

我自己會剃，剃完之後塊臉滑同白好多，特別係嘴個area但臉毛比較幼所以好難剃
但甩妝應該唔關臉毛事，用好保濕先

Sorry 絲打
我join咗微胖絲嗰團
一係你問吓佢仲有冇位

8係咪divine rose ii?
咁我唔係買左7, 係8
我都覺8特別D
7就日常D

補番圖, 係呢隻

係呀就係呢盒
覺得呢盒浮誇少少有pmg感覺多啲

7真係太日常，好似唔洗比咁貴去買

會用咩剃 眉刀個啲得唔得架

個偏光好靚！！！！！！但我唔太用
盒5封緊塵

絲打覺得pmg 1 2 5 6 邊個好啲 比較偏愛2 5
btw官網做緊折over 1200七折仲有得accumulate discount 一盒大嘅820咋

打錯 比較偏愛2同6如果呢兩個揀點好 定係1 5會更值得買？

咁樣打扮然後配濃嘅眼妝？

大家覺得ND safari點

我有 1 5
發覺5用得多啲
1 化出黎有啲太偏冷色 我覺得平時著衫襯唔到
不過都可能係因為我化妝技術差先會畫成咁

令到我買1 就係因為呢張相真係好靚

而家想買6 但又驚好似1 咁少用
諗緊好唔好保守啲買7或者8

5好似好節日咁 反而我覺得6就幾日常

5都可以日常既

咁樣幾好啊

我試過跟呢個化

但冇跟下眼線個位化到咁紅
其實都唔會好誇張 個人覺得

我有frd會去線面 你可以試吓
感覺上剃會令啲毛變粗

我睇ytube review燒著咗7同8個粉色殼，但睇一睇啲炒價……係我垃圾眼唔配

聽聞麻麻

只係硬膠嚟
睇開d

我要相信自己用唔哂而且唔會太用pmg眼影……三千蚊我買咩唔好

我都見到啲人話好似有啲chalky？但配色幾好 依家做緊半價心大心細

滅火mode
三千咁買法
除咗特別色外 其他色唔係正得咁緊要

聽講係質素唔得 配色唔夠日常
metro咩嘢朋友嚟，屬唔賣得系列
同埋盒嘢上年已經係減一半
唔係上年批貨呀嘛

但係咁
個人覺得絲打如果鍾意d色
又係第一次接觸個品牌
都入得過嘅

我有佢哋盒sunrise 但唔係嘛 上年批貨

落cream用眉刀就ok
落多少少會易剃同易清啲
有面部用既剃刀 即係眉刀放大版
唔介意剃耐啲都可以用眉刀

我係用電動剃刀，快好多同方便好多
同想問大家幾耐換一次刀頭？

呢個想試 但我皮膚之前爛緊面 最近好番少少 驚線完會爆多輪

會唔會愈剃愈粗 我本身啲毛係好多同明顯既

呢個迷思唔係破解好耐啦咩
剃係唔會變粗
覺得會變粗係因為毛既底部係最粗
你啱啱生返啲毛出黎自然會覺得好粗
不過剃會有機會生返出黎個陣塞住變暗瘡咁
勤力啲去角質就ok

利申 一勞永逸去咗邀光

唔好呀，線面會令塊面更加敏感，我以前線完會紅晒同好痛架

我勉強用5次，但好難剃清，電動頭嘅都貴貴地

Agger 我都買咗 仲買咗mega 同 blitz astral quad 嘅rose 大出血
之前買咗mothership 1 同3真係好鬼靚

但1啲色都係cool tone大地色 好好用喎 勁易襯
絲打著衫係咪好多暖色系

琴日行過見到都好吸引
想四粉紅粉紫果盒
但之前聽絲打話而家佢好飛粉就停手
絲打買咗覺得點？

另外大推celvoke眼影
上色之餘顏色仲好靚

其實就算依家有折係咪應該等到black friday 先買

sorry 無用不推文

我未試上眼呀
不過頭先swatch係咁捽佢都冇乜點飛

啲衫又唔係暖色系
唔知點解硬係好格格不入咁
可能只係技術或者膚色問題 冷色好易化到污污糟糟咁

要睇下買咩

其實我覺得11.11已經算係全年最抵
根據我既購物經驗

我會買哂唔同顏色既眼影，用眼影去match返衫既顏色

今年係咪難講d
有瘟疫嘛

化妝水用開肌研
想問有冇其他推薦
最好平d

韓國One thing
Avene

電睫毛器幫到你

購物慾一口氣爆發

Caudalie Moisturising Toner
LF買，£19.00/400ml

有冇咩眼霜FOR 黑眼圈

試下Filorga？

thanks巴打
呢兩隻都係針對黑眼圈
巴打有冇試過?

Optim eyes出名啲

唔該哂試下呢隻先
黑眼圈bye bye

有無混油肌絲可以推薦防曬？

想問有無絲試過sf退貨 用dhl 第二張waybill doc洗唔洗寫名簽名貼同日期？

好抵呀

之前有人推既ampleur
講起都要多謝之前介紹佢個位巴打
終於搵到隻防曬覺得好用
我買過好多唔同防曬 都覺得笠
係佢冇 唔會一層野咁 個人認為惟一缺點係貴..四百蚊一枝
有試過Allie 雪肌精 雪肌萃 sofina ipsa etc
天氣乾 凍凍地用係唔覺辛苦 一熱少少（廿幾度）
或者潮濕 都會覺得塊面笠痴痴好唔舒服

我用elta md 物理防曬
都幾清爽又唔會爆瘡

真心推薦幸福肌
透氣同控油型都好用
我自己鐘意透氣型多D

我係混油，呢個係幾好用的

同問

等唔到guerlain 24K既01色，想問下乾肌對Estee lauder支Aqua brilliance點睇

ampleur真係好好用又易推

以前好憎用防曬 遇到佢變成習慣了

colourpop個嘢壞咗?

用緊唇膏 幾潤同顯色 都幾多色揀 不過易甩嘅 但價錢咁平唔強求

咁平嘅我喺S F睇差唔多800

我都係呀用完之後隻眼又紅又腫仲有少少痕痕地

我都係會痕 仲係腫得好誇張個隻
慎入

我又無
但好飛粉就真
用埋primer都飛到落眼下

係加密到無咗張圖定真係無圖

唔爭氣笑左

之前問過 差唔多個個都話zoeva化妝掃好唔掂仲要係中國做

我睇果啲相反喎

咁你試吓囉？應該都唔會太差嘅

有冇人用緊foreo ufo？black Friday 平左好多想買

有冇絲打試過化妝掃發霉？

我隻伸縮Kabuki brush洗完未乾得哂就收起左
發完霉之後感覺好似洗極都唔乾淨

絲打cap個d comment都係講morphe？
記憶之中呢到既絲打對zoeva既brush冇咁差

啱啱睇返又好似係我自己搞錯咗啦唔好意思

我呢個英鎊兌港紙 有稅 樓上有絲打香港買好似仲平啲 六百幾

想問curel既洗面同保濕gel點睇
岩唔岩正常/敏感人用

有胭脂 覺得幾靚

窮撚用real technique同solone覺得好好用

用過洗面 不過不失
但150黎講唔太值 同好快用晒就冇回購

塊面有一排好敏感 cetaphil avene curel 全部都用唔到 會甩皮
結果ezskin搞掂左

諗住用一set細細既試用裝先？

Hakuhodo basic 個條line

你指洗面同保濕都用佢？
ezskin見到有支保濕gel 唔知點

Sorry 係洗面 講漏左
Ezskin支波尿酸保濕凝膠我用會起粒粒

保濕gel覺得麻麻 有更多更好選擇 推薦試下Factiv B5
洗臉嘅話持續回購緊泡泡洗臉 洗完幾乾淨+清爽又唔會太乾
缺點用得太快(泡泡系產品通)

利申: 混合肌

最近心血來潮係無印買左個泡泡樽 再吱啲洗面奶加水攪勻佢用
覺得幾方便 唔洗每次捽啲泡出黎 同埋聽講咁樣會溫和啲
大家可以試下

枝洗面會唔會起泡？ 之前睇過dcard，好似有人話枝洗面唔會起泡
習慣用會起泡嘅洗面，怕用唔慣

買兩枝香水就夠
但已經喺sf買咗

好勁呀竟然可以搵到咁平，等我研究吓先

係呀用手指上好似好啲嘅，但係又唔係真係好好咁
雖然個包裝同埋啲配色真係唔錯嘅

係咪講緊我 我都係直接喺個website度篤㗎咋 最後加埋個9折code 依家我見到就係670$
但係唔知點解上次係收我675$ 可能匯率問題

羨慕你哋喺香港平咁多

我買左6同8 感謝乘風絲報料個9折
差啲就買貴左

我都買咗6 好期待

記得上年有絲打入咗粉紅色果套
聽聞唔錯

粉紅好靚但beauty bay唔知會唔會寄失

有機會但情況應該比以前好
近年聽少咗寄失

掛號係咪好啲

上去望咗望
平時貴果d track冇咗

絲打如果最後真係bb買
記得入佢個point program
下次可以當錢使/換嘢

上次有印象果位絲打好似唔想要RT所以推zovea
RT其實都ok好用
而兩者QC都比morphe好太多
加上佢地都係做掃起家
唔能夠同morphe歸納同一個層次

我見到重有 $60 果個track
原來有point program 唔該曬我重未簡到買邊set好

sigma 係咪都overpriced?

試買呢set點睇

講起波尿酸 DRwu果隻波尿酸gel係咪都正常

Hourglass好用！！不過用得好快

F牌太新 唔驚？

梗係邊度最平買邊度
Zoeva 自己 BF都有做promo
Check真d 價錢先好買

Sigma:質素好dd 但貴幾個開唔太值

呢套嘢個樣咁似西人版嘅
有得揀最好買番日本版吧

9估應該Ka冇咁易transfer

Zoeva BF 貴beauty bay少少同埋要運香港果程運費
Sigma我見BF做完discount同 zoeva差唔多價錢 但啲set配得麻麻地咁

屈記行貨黎wo
btw見成份有矽靈係咪唔掂檔

sigma唔好買官網
傳說好L耐先ship...
而家仲要有瘟疫... 2021年先收到都唔奇

兩款都係官方出
冇睇清楚過成份產地
但好大機會有d嘢係唔一樣

矽靈我個人冇咩意見

我用緊24k 好似係02 之前用Armani cushion 5-5.5號
我係乾肌黎既 我朋友話Lancôme唔錯 不過就L’Oréal
一係就CT/Too faced都好用 色號都多

Curel toner好用
我諗回購過十幾枝 其他就普通
利申勁乾敏感肌

此post不討論loreal group無人想知你仲用緊定你朋友用緊

Factiv係連登被人討論到爛 ....出面都有post
但我只用過亦只敢推b5
其他product感想可以搵之前嘅post或者睇出面個post 好多巴絲都有包膠

我用緊ufo2
覺得幾好用 用完之後皮膚會平滑左毛孔細左 大概維持1-2日

用完會即刻見到白左 會見到有污糟野清左係塊mask到
雖然佢唔係咩導出機但我覺得對清少少角質有幫助

缺點係d mask都幾貴
但我會單用部機（用平時d普通mask fu上面再用部機碌上去）
效果都ok

另外我會碌完面開多次碌埋頸（塊mask咁貴用到盡）
覺得佢個震mode對頸紋有d幫助

其實我有講 不過係L’Oréal group既 我只係比返少少建議
所以我係有講返CT 同埋我用緊24k 如果絲打你咁緊張係唔可以提既話 咁辛苦你要mon post去留意人地講有無提過L’Oréal group既brand啦

睇緊

矽靈 一路睇 意見好兩極化

竟然中立

rmk

短柄，可同蓋合成長柄嘅刷最近好似無出？？ 見到多數都係無得合埋嘅
好似呢啲
但感覺唔方便

有無推薦？上邊個set唔錯但過千，想睇下有無比較平嘅揀

唔算新啦 俾人講到爛 好多人用過添啦
你可以搵返出面factiv個post

多謝乘風絲
追完post買左盒5

我都訂咗5 下個禮拜一到 琴晚有啲興奮追咗下舊post 睇緊以前呢度絲打啲包膠

大家有冇導出導入儀推介呀
襯black friday想買部

Pat McGRATH 七折再九折真係好抵，買左咁耐都未見過有咁抵
忍唔住買左好多

我覺得佢個比較都幾唔fair

有無絲打想夾colourpop

GHD 啦 ，一生中值得擁有

Tom Ford好似得眼影同粉底有人推，highlighter同bronzer係咪一般般

mac做緊七折

我都想知

Airwrap唔落spray 夏天你預15分鐘無哂
如果你唔係好似我咁手殘 買ghd應該會好d

自行判斷

用手指都飛
俾咗幾次機會試都係會跌落眼袋位

家用脫毛braun好啲定philips 好啲

成日覺得佢枝唇膏好似粒震蛋
奶共既唔好買啦

byebye Mac

奶共Mac

黃皮，本身用開suqqu胭脂08好靚。但跌爛左，又想試其他野，想問絲打有冇其他推介？
本身有Benefits GALifornia golden pink blush但覺得唔夠long lasting
Thanks!!!!

手殘 想曲髮 驚用唔慣直髮夾 不過都係覺得dyson冇乜效果

我覺得hourglass mood exposure 幾好，隻色有少少似自然血色，而且歐美品牌之中算清透

練習下就會好架啦
GHD啦 濕度高都仲叫hold到

下個post001可唔可以加翻呢張圖
成日都數漏佢

因為極度手殘所以我都係用airwrap 用左年幾比少少建議

絲打你係長頭髮定短頭髮
短過膊頭嘅話我覺得airwrap好難捲都係乖乖地學用ghd會好d
但長頭髮嘅 airwrap係幾易整到自然曲髮 係last得唔耐咁解 一定要噴spray

已鳩衝 係335兩盒

咁ghd curler 定platinum+ straightener好啲
straightener會唔會難做到卷

好嬲，之前喺netaporter買咗50歐……

差唔多成年冇買過化妝品
平到咁都忍唔住衝咗

頂 早兩日買左盒細

唔會難呀 練習下就得
我個人覺得直髮夾會好啲 因為曲直都可以做到

真係平到傻
呢排已經買左好多
但都忍唔住要買埋

感謝月光絲！！！！！
唔買真係對唔住自己 太癡線
一定係本次BF最做爛市 佛心公司...

已經冇咗

嘩 而家先知 唔買了

油肌 有咩唔出油的foundation推介？

我我我

想夾 可唔可以留個tg比我

多謝絲打分享
真係抵到痴左線

忍唔住訂咗pillow talk 有冇絲打接手另一盤

多謝報料真係好平
我可能都多左盒，到貨再睇下有無絲收

係咪原價一盒3xx 咁兩盒就7xx 買一送一變相50%off

係原價US$75, selfridges $540 香港RRP $670
姐係而家$335 買到價值$1,340 兩盒眼影

多謝咁多位絲打燒著咗我
place咗order買ghd

sorry 唔知佢原價幾多

絲打想問係咪直接落單一盒就得？
唔洗入code？

本來呢個post啲絲打大部分今年都忍手唔買，結果年尾都係忍唔到手平到傻

我忍唔到買咗二千幾

絲打買左咩